[財政預算案]一張圖睇嗮你得到咩福利

乜都冇

香港民生 香港人福利？ 笑話
有義務無權利無享受
俾班支那畜生落黎無貢獻R著數
各種走狗賣港賊

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人屋企

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

乜撚都冇

屋企拎綜援嘅學生，係咪會又有$2500，又有雙糧

應該係

得退稅 ，派番6000蚊先啦

家住私樓免差餉 其他唔關我事

我有雙糧

高地價政策底下o既間接稅就加咗好多
食→加租導致早午晚三餐樣樣加
行→地鐵、城巴加咗無幾耐
住→商厦、私樓、公屋狼加租

錢最終去咗共匪度

學生就收皮啦 對社會無貢獻又無交稅 比條毛你咩

搞到咁撚樣
申請左4000蚊自動加碼到6000仲實際

今年冇4000蚊派?

應該幾年先會派一次, 對上一次已經係6000$

75%年年都有

乜都無...

公屋戶 ➡️ 無免租

同交返個波有咩分別

屌佢老母年年都係抄番上年果份改少少交差，
今年仲要退少一萬蚊，使撚搵你做咩

財政司咁撚度縮

綜援又贏

香港地窮L先係贏家

乜撚野都冇 史上最少人受惠既財政預算案？

八九十後得罪政府

00後就好啦做學生又有錢派
第日大個幫你奶到fatfat聲
90後就咩都無

n無人士

老綜又嬴

誠哥四叔表示派幾千萬多謝哂

入定長和系等加派息

其實都應該係波

條撚屌到底做過啲乜係用香港人既錢益香港人

支那狗有d咩呢？

同佢劏房波哂撚氣啦...要派錢咪等下屆換

做得好

乜撚都有

陳茂波冚家鏟了，冚家死得好痛苦，百病纏身，在病床上有意識插咗三年喉之後拉柴。火化嗰陣仲詐屍，一直係入面嗌住未死，最後用鐵鍊綁住燒完。火好旺，燒到啪啪聲，燒咗三天三夜。
家屬好堅強，一個喊嘅都冇，因為家屬死撚哂，根本唔存在。出殯嗰陣所有人都忍唔住笑咗出聲，嗰晚風好大，運骨灰仲唔小心反咗車，將骨灰盒跌爆咗，想要執返啲骨灰，結果嚟咗架灑水車。

全中 多番幾千咁囉

幾多人唔中意達哥都好
佢講得好好既係
香港政府 對唔撚做野既人 有好多著數
做野 老實申報個班 咩撚都冇
助長唔做野風氣

公屋戶個是否有咩用

香港人係地底泥

過多幾年就可以渣乾港豬既庫房

冇呀

得退稅

屌你老母臭西 垃垃波

新年度都黎 舊年度d錢仲登記緊

唔係志在果小小錢 係你條垃圾咩都做唔黎

nonmean都無 屌你老母

有兩個波

個表錯

公屋戶有份免差餉（二千元租會平百零蚊一個月左右）

發現窮撚係連登一年一度會贏既日子就係財政預算案出個陣

有樣野一直都覺得好怪

攞開資助既人攞既愈黎愈多都叫可以理解下

但係對一直以黎乜幫助都冇個堆就繼續不聞不問真係

Btw 在此祝陳茂波同林鄭月娥 不得好死 辛苦咁死

咁樣上網咒下佢等自己好過少少
但現實就乜撚都做唔到

索性自斷左腳拎白卡咬傷殘住公屋算
招募絲打一名 生兩個細路 一人要一件
咬埋單親

雙糧退稅免差餉

可以叫幫輕番家長囉

痴線
笑到流眼淚

射返但波比條撚屌啦

波叔正垃圾

個政府唔係服務緊我哋香港人，
所以免稅係應份㗎，唔好講到派糖畀我咁高尚

咪又係拎去買ipad

咪又係退稅囉，退完派錢冇份囉

我地都仲有雙糧，多謝波波

上年好似話可持續進修基金加10k
其實實行咗未？
好似仲冇聲冇氣既？

乜撚都冇
屌你老母

乜柒都冇

dllmch

惡毒過鵝頸橋打小人阿婆

支那狗又贏

都有退稅當安慰獎既

垃圾波，食屎喇

學生，免差餉

又唔係乜撚都有，冇交税住公屋咪冇囉

96/97年既人好撚慘
咁多年黎只係得4000蚊(重要未落袋)

已經唔知第幾年咩都冇

乜撚都無，屌你老母

比佢入左好多球就真

+1 不過預咗

年年都係呢d 濕鳩野
個感覺同中學班撚樣選學生會一樣

Eg.
1. 嚟緊一年會有學生優惠文具買賣
2.係邊間邊間店鋪著校服平一蚊
3.會掙取canteen有可樂賣 等等

最叻就加個M巾扭蛋機
一年抄一年

95同94年都係

派錢la屌
回水

我有四個波！

屌那星 佢真係送個波俾我都拎呀

除咗準時交税外我乜都無

公屋户其實都有得免差餉

2019年4月1日起

一直係入面嗌住未死

今年大家都無反而大家都平靜d
前兩年係咁洗版
個個諗自修DSE , 點先拎足300車船津貼, 邊個拎足4000

總括黎計各方面都無咁激
大家都無野拎到, 變成無乜對立面

少咗一萬

屌你老味減果兩萬稅仲要交四十幾萬

大家都無
無利益衝突下亦少左磨擦

叫得人接受現實多宜家報應終於嚟啦

攬炒
大家咩都冇公平啦
成日話益貧窮既人
中產有錢人一齊冇

基本上拎返上年個份改做2019同埋將個皮換個顏色咁就當財政預算案，我去青山求撚奇捉個智障都寫得出啦屌你老母垃圾波財政司真易做

Grant loan係non-mean loan都有定係收皮？
自問一個人欠債學費已經多到想喊

今年GRAD 仲有冇得攞:[

GRANT LOAN 還GRANT LOAN
NON MEAN 係另一樣喎....
咪玩

下次派2000

連登咁多人高薪有樓，點會無享受到

好撚大怨氣

香港真係廢人 老人既福地

垃圾波份糧都幾易逗

學生洗乜幫咁多 幫下啲老豆老母對班學生仲有用啦

點解阿波哥可以完全唔理會一班岩岩出黎做野 又搵唔多 唔洗交稅 又買唔到樓 生活岩岩好夠過活又餓唔死既90後
我地呢班人先係未來社會既支柱 你可以完全唔理 係好波既 波哥

其實佢份預算有冇做過？

屌你老味，搬字過紙，咪一撚樣…

你份工真係幾好做…

95 都係屌你

因為呢班人好多都係反支，籠絡唔到。不如向嗰班已經講普通話多過廣東話嘅00後埋手仲好

屌你老母上限縮水...

如果合拼報稅，個上限係咪4萬?
屌分開報我會蝕水 ..... 75% > 2萬......

完全冇plan , 呢到派下，果到派下，我都識做財爺啦屌

公屋冇免租 屌
公務員交稅冇雙糧

feel到就黎要爆啦
就算我地香港人無好日子過
都唔可以蝕俾班蝗
大家攬炒！

乜柒都無 屌你老母在職讀緊TOPUP 又唔撚洗交稅又無得補貼學費
食撚屎啦垃圾政府

我屌佢老母佢真係送粒足球俾我 我都冇咁嬲

其實係因為上年太柒，又救救海洋公園又全民dse，結果個個一齊食花生睇戲

在職人士？》否 》學生 ？

都係否，但冇路行，波都冇

利申：雙失廢青

得到個閪